如果電力出現故障

不合作運動不要傷害任何人的話，一切都在電力。電力我行山在郊外看到都是遠離人群的。希望不會受到破壞啦！

好擔心